[
  {
    "info1": "Alles Gute!",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.102047",
    "chunk": 0,
    "question": "\ufeffall-",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ubaa8\ub4e0, \ubaa8\ub450, \uc804\ubd80",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "WiIlst du diese Jacke? - Nein, ich m\u00f6chte die andere.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.102047",
    "chunk": 0,
    "question": "ander-",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ub2e4\ub978",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Ich bin oft im B\u00fcro, aber nur f\u00fcr wenige Stunden.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 0,
    "question": "aber",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uadf8\ub7ec\ub098,  \ud558\uc9c0\ub9cc",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Achtung! Das d\u00fcrfen Sie nicht tun.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 0,
    "question": "Achtung",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc8fc\uc758",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Er kommt allein.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 0,
    "question": "allein",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ud63c\uc790",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Also, es ist so: ...",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 0,
    "question": "also",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uadf8\uac83\uc744 \uc704\ud574, \uadf8\ub7ec\ub2c8",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Fahren Sie an der n\u00e4chsten Stra\u00dfe nach rechts.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 0,
    "question": "an",
    "difficulty": 1,
    "answer": "...\uc5d0",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Ich bin auch Spanier.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 0,
    "question": "auch",
    "difficulty": 1,
    "answer": "...\ub3c4, ...\ub610\ud55c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Die Kinder spielen auf der Stra\u00dfe.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 0,
    "question": "auf",
    "difficulty": 1,
    "answer": "...(\uc704)\uc5d0(\uc11c)",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Er kommt aus Brasilien.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 0,
    "question": "aus",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ubc16\uc73c\ub85c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Ich komme bald.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 1,
    "question": "bald",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uace7, \uae08\ubc29",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Offenbach liegt bei Frankfurt.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 1,
    "question": "bei",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uadfc\ucc98\uc5d0, ...\ud560 \ub54c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Beide Eltern arbeiten.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 1,
    "question": "beide",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ub458\ub2e4, \uc30d\ubc29\uc758",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Am besten treffen wir uns morgen.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 1,
    "question": "best-",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uac00\uc7a5 \uc88b\uc740",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Ich fahre nur bis Stuttgart.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 1,
    "question": "bis",
    "difficulty": 1,
    "answer": "...\uae4c\uc9c0",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Eine Tasse Kaffee, bitte!",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 1,
    "question": "bitte",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ubd80\ud0c1, \ub2f9\ubd80",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Von Mainz nach Frankfurt sind es circa f\u00fcnfzig Kilometer.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 1,
    "question": "circa/ca.",
    "difficulty": 1,
    "answer": "...\uc815\ub3c4",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Da hinten ist er ja.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 1,
    "question": "da",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uac70\uae30\uc5d0(\uc11c), \uc800\uae30\uc5d0(\uc11c)",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Du kennst doch die Post. Daneben ist die Bank.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 1,
    "question": "daneben",
    "difficulty": 1,
    "answer": "...\uc606\uc5d0",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Soll ich Ihnen helfen? - Nein, danke!",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 1,
    "question": "danke",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uace0\ub9d9\uc2b5\ub2c8\ub2e4, \uac10\uc0ac\ud569\ub2c8\ub2e4",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Ich muss noch schnell zur Post, dann komme ich.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 2,
    "question": "dann",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uadf8\ub54c, \uadf8 \uacbd\uc6b0\uc5d0, \uadf8\ub7f4 \ub54c\ub294",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Ist das dein Auto?",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 2,
    "question": "dein-",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ub108\uc758",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Ich kann nicht kommen, denn ich bin krank.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 2,
    "question": "denn",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc65c\ub0d0\ud558\uba74, \uadf8 \uae4c\ub2ed\uc740, ...\uc774\ub2c8\uae4c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "die, das Ich nehme das da.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 2,
    "question": "der,",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc815\uad00\uc0ac",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Die Blumen sind f\u00fcr dich.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 2,
    "question": "dich",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc778\uce6d du\uc758 4\uaca9.",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Ich nehme lieber diesen Kuchen.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 2,
    "question": "dies-",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc774, \uc774\uac83, \uc774 \uc0ac\ub78c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Gefallen dir die Blumen?",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 2,
    "question": "dir",
    "difficulty": 1,
    "answer": "du\uc758 3\uaca9.",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Dort ist unser Haus.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 2,
    "question": "dort",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uac70\uae30\uc5d0(\uc11c), \uc800\uae30\uc5d0(\uc11c)",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Wollen wir drau\u00dfen sitzen?",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 2,
    "question": "drau\u00dfen",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ubc16\uc5d0\uc11c, \uc678\ubd80\uc5d0",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Am besten gehen Sie durch die Breite Stra\u00dfe.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 2,
    "question": "durch",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ud1b5\uacfc\ud558\uc5ec, \uc9c0\ub098\uc11c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Ich nehme ein Bier. Willst du auch eins?",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 3,
    "question": "ein-",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ud55c-",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Diese Pr\u00fcfung mache ich nicht noch einmal.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 3,
    "question": "einmal",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ud55c\ubc88",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Er hei\u00dft Ali.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 3,
    "question": "er",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uadf8, \uadf8\uc0ac\ub78c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Es regnet.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 3,
    "question": "es",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uadf8\uac83",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Euer Kurs beginnt heute.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 3,
    "question": "euer",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ub108\ud76c\ub4e4\uc758",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Das ist f\u00fcr Sie.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 3,
    "question": "f\u00fcr",
    "difficulty": 1,
    "answer": "...\uc704\ud55c, ...\uc758",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Fahr nicht gegen den Baum!",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 3,
    "question": "gegen",
    "difficulty": 1,
    "answer": "...\uc744 \ud5a5\ud558\uc5ec, \ucabd\uc73c\ub85c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Da kommt er ja gerade.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 3,
    "question": "gerade",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uace7\uc740, \uc9c0\uae08 \uace7",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Gehen Sie immer geradeaus!",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 3,
    "question": "geradeaus",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc9c1\uc9c4, \uace7\ubc14\ub85c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Gestern war ich krank.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 3,
    "question": "gestern",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc5b4\uc81c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Ich komme gleich.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 4,
    "question": "gleich",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uace7, \uc774\ub530",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Heute ist ein sch\u00f6ner Tag.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 4,
    "question": "heute",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc624\ub298, \uae08\uc77c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Hier wohne ich.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 4,
    "question": "hier",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc774\uacf3\uc5d0(\uc11c), \uc5ec\uae30\uc5d0(\uc11c)",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Die T\u00fcr zum Aussteigen ist hinten.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 4,
    "question": "hinten",
    "difficulty": 1,
    "answer": "...\ub4a4\uc5d0",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Ich hei\u00dfe Veronika.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 4,
    "question": "ich",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ub098",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Frau Bast kommt immer zu sp\u00e4t.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 4,
    "question": "immer",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ub298, \ud56d\uc0c1",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Ich wohne in Wiesbaden.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 4,
    "question": "in",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ubb34\uc5c7\uc758 \uc548\uc5d0",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Sind Sie Herr Watanabe? \u2013 Ja.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 4,
    "question": "ja",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ub124, \uc608",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Jetzt machen wir eine Pause.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 4,
    "question": "jetzt",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc9c0\uae08, \ud604\uc7ac, \uc774\uc81c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Es gibt keine Eintrittskarten mehr.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 4,
    "question": "kein",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ud558\ub098{\uc870\uae08}\ub3c4 \u2219\u2219\u2219\uc54a\ub2e4",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Kommst du mit? \u2013 Klar!",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 5,
    "question": "klar",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ub2f9\uc5f0\ud558\uc8e0!",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Leider kann ich nicht kommen. Ich muss zum Arzt.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 5,
    "question": "leider",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc720\uac10\uc2a4\ub7fd\uac8c\ub3c4!, \uc544\uae5d\uac8c\ub3c4!",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Morgen ist der letzte Kurstag.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 5,
    "question": "letzt-",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ub9c8\uc9c0\ub9c9",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Liebe Susanne, lieber Hans,",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 5,
    "question": "lieb-",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc0ac\ub791\ud558\ub294, \uc0ac\ub791\uc2a4\ub7ec\uc6b4, \uc88b\uc544\ud558\ub294",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Sie f\u00e4hrt lieber mit der Bahn.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 5,
    "question": "lieber",
    "difficulty": 1,
    "answer": "lieb (\uc0ac\ub791\ud558\ub294)\uc758 \ube44\uad50\uae09.",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Gehen Sie die n\u00e4chste Stra\u00dfe links.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 5,
    "question": "links",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc67c\ucabd\uc5d0",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Hier darf man nicht rauchen.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 5,
    "question": "man",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ub204\uad70\uac00, \uc5b4\ub5a4 \uc0ac\ub78c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Mein Vater ist Arzt.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 5,
    "question": "mein",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ub098\uc758",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Die meisten Norddeutschen sind sehr gro\u00df.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 5,
    "question": "meist-",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ub300\ubd80\ubd84\uc5d0",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Trinken Sie den Kaffee mit Milch?",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 5,
    "question": "mit",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc640 \ud568\uaed8, \uc640 \ub354\ubd88\uc5b4",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Morgen beginnt die Schule um 10 Uhr.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 6,
    "question": "morgen",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ub0b4\uc77c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Ich gehe jetzt nach Hause.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 6,
    "question": "nach",
    "difficulty": 1,
    "answer": "...\uc758 \ucabd\uc73c\ub85c, \uc744 \ud5a5\ud574\uc11c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Sehen wir uns n\u00e4chste Woche?",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 6,
    "question": "n\u00e4chst-",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ub2e4\uc74c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "F\u00e4hrst du auch nach M\u00fcnchen? \u2013 Nein, ich habe keine Zeit.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 6,
    "question": "nein",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc544\ub2c8, \uc544\ub2c8\uc624",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Das stimmt nicht.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 6,
    "question": "nicht",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc544\ub2c8\ub2e4, \uc54a\ub2e4",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Das macht nichts.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 6,
    "question": "nichts",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc544\ubb34\uac83\ub3c4 \uc54a\ub2e4(\uc5c6\ub2e4)",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Er kommt nie p\u00fcnktlich.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 6,
    "question": "nie",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uacb0\ucf54 \uc544\ub2c8\ub2e4, \ud55c \uc801\uc774 \uc5c6\ub2e4",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Vielleicht kommt er noch.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 6,
    "question": "noch",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc544\uc9c1, \uc9c0\uae08\ub3c4",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Ich m\u00f6chte nur ein Glas Wasser.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 6,
    "question": "nur",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ub2e4\ub9cc",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Ich wohne oben.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 6,
    "question": "oben",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc704\uc5d0, \ub192\uc740 \uacf3\uc5d0",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Wann k\u00f6nnen Sie kommen \u2013 heute oder morgen?",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 7,
    "question": "oder",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ub610\ub294, \ud639\uc740",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Petra treffe ich oft.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 7,
    "question": "oft",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc790\uc8fc, \uc5ec\ub7ec \ubc88",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Ohne Geld kann er nichts kaufen.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 7,
    "question": "ohne",
    "difficulty": 1,
    "answer": "...\uc5c6\uc774",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Die Schillerstra\u00dfe ist hier rechts.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 7,
    "question": "rechts",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc624\ub978\ucabd\uc5d0",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Ist das Essen schon fertig?",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 7,
    "question": "schon",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uacfc\uc5f0",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Danke sehr! Das ist sehr schwer.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 7,
    "question": "sehr",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ub9e4\uc6b0, \ubab9\uc2dc, \ub300\ub2e8\ud788",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Ich wohne seit drei Jahren in K\u00f6ln.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 7,
    "question": "seit",
    "difficulty": 1,
    "answer": "...\uc774\ub798, \uc774\ud6c4",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Sie m\u00fcssen sich erst anmelden.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 7,
    "question": "sich",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc790\uc2e0\uc744",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Wie hei\u00dft sie?",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 7,
    "question": "sie",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uadf8\ub140, \uadf8 \uc5ec\uc790",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Wie hei\u00dfen Sie, bitte?",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 7,
    "question": "Sie",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ub2f9\uc2e0(\ub4e4)",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Sie m\u00fcssen das so machen!",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 8,
    "question": "so",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc774\ub807\uac8c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Bitte antworten Sie sofort.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 8,
    "question": "sofort",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc9c0\uae08",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Das k\u00f6nnen wir sp\u00e4ter machen.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 8,
    "question": "sp\u00e4ter",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc774\ub530",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Junge Leute sagen meistens \u201etsch\u00fcss!\u201c und nicht \u201eauf Wiedersehen\u201c.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 8,
    "question": "tsch\u00fcss",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc548\ub155\ud788 \uacc4\uc138\uc694",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Gehen Sie hier \u00fcber die Stra\u00dfe.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 8,
    "question": "\u00fcber",
    "difficulty": 1,
    "answer": "...\uc758 \uc704(\ucabd)\uc5d0",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Er kommt um sieben Uhr.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 8,
    "question": "um",
    "difficulty": 1,
    "answer": "...\uc5d0, (\ubb34\uc5c7\uc758) \uc8fc\uc704\ub97c, (\ubb34\uc5c7\uc744) \ube59 \ub3cc\uc544\uc11c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Das ist unsere Lehrerin.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 8,
    "question": "unser-",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc6b0\ub9ac\uc758",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Er wohnt ganz unten im Haus.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 8,
    "question": "unten",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc544\ub798(\ucabd) \uc5d0, \uc544\ub798\uce35\uc5d0, \ubc11\uc5d0",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Unter uns wohnt eine Familie mit drei Kindern.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 8,
    "question": "unter",
    "difficulty": 1,
    "answer": "...\uc758 \uc544\ub798\uc5d0, \ubc11\uc5d0",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Hier regnet es viel.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 8,
    "question": "viel",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ub9ce\ub2e4",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Ich komme vielleicht mit dem Bus.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 9,
    "question": "vielleicht",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc544\ub9c8\ub3c4, \uc5b4\uca4c\uba74",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Das Auto von Felix ist kaputt.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 9,
    "question": "von",
    "difficulty": 1,
    "answer": "...\uc5d0\uc11c, ...\uc73c\ub85c\ubd80\ud130",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Das Auto steht vor der T\u00fcr.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 9,
    "question": "vor",
    "difficulty": 1,
    "answer": "...\uc55e\uc5d0, ...\uc55e\uc5d0\uc11c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Wann bist du fertig?",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 9,
    "question": "wann",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc5b8\uc81c, \uc5b4\ub290\ub54c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Warum kommt er nicht?",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 9,
    "question": "warum",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc65c, \ubb34\uc5c7 \ub54c\ubb38\uc5d0",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Was ist das?",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 9,
    "question": "was",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ubb50",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Der Bus f\u00e4hrt nicht weiter.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 9,
    "question": "weiter",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ub354 \ub113\uc740, \ub354 \ub5a8\uc5b4\uc9c4, \ub354 \uba3c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Welches Buch m\u00f6chtest du?",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 9,
    "question": "welch-",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc5b4\ub290, \uc5b4\ub290 \ucabd\uc758, \uc5b4\ub5a4",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Wie hei\u00dft du?",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 9,
    "question": "wie",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc5b4\ub5bb\uac8c, \uc5b4\ub5a4 \ubc29\ubc95\uc73c\ub85c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Wie viel Milch nehmen Sie?",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 9,
    "question": "wie viel",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc5bc\ub9c8\ub098, \uc5bc\ub9c8",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Wir lernen Deutsch.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 10,
    "question": "wir",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc6b0\ub9ac(\ub4e4), \uc800\ud76c(\ub4e4)",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Wo waren Sie im Urlaub?",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 10,
    "question": "wo",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc5b4\ub514, \uc5b4\ub514\uc5d0",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Woher kommen Sie?",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 10,
    "question": "woher",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc5b4\ub514\uc11c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Wohin f\u00e4hrt dieser Bus?",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 10,
    "question": "wohin",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc5b4\ub514\ub85c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Zurzeit habe ich sehr viel zu tun.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 10,
    "question": "zurzeit",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc694\uc0c8, \uc694\uc998\uc5d0",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Der Bus f\u00e4hrt zum Bahnhof.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 10,
    "question": "zu",
    "difficulty": 1,
    "answer": "...\uc5d0",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Einmal Frankfurt und zur\u00fcck.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 10,
    "question": "zur\u00fcck",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ub4a4\ub85c, \ub4a4\ucabd\uc73c\ub85c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Sollen wir zusammen essen gehen?",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 10,
    "question": "zusammen",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ud568\uaed8, \uac19\uc774, \uacf5\ub3d9\uc73c\ub85c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "Heidelberg liegt zwischen Frankfurt und Stuttgart.",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 10,
    "question": "zwischen",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc911\uac04\uc5d0, \uc0ac\uc774\uc5d0(\uc11c)",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "eins",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 10,
    "question": "1",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc77c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "zwei",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 11,
    "question": "2",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc774",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "drei",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 11,
    "question": "3",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc0bc",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "vier",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 11,
    "question": "4",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc0ac",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "f\u00fcnf",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 11,
    "question": "5",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc624",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "sechs",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 11,
    "question": "6",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc721",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "sieben",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 11,
    "question": "7",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uce60",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "acht",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 11,
    "question": "8",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ud314",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "neun",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 11,
    "question": "9",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uad6c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "zehn",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 11,
    "question": "10",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc2ed",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "elf",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 11,
    "question": "11",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc2ed\uc77c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "zw\u00f6lf",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 12,
    "question": "12",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc2ed\uc774",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "dreizehn",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 12,
    "question": "13",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc2ed\uc0bc",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "vierzehn",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 12,
    "question": "14",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc2ed\uc0ac",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "f\u00fcnfzehn",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 12,
    "question": "15",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc2ed\uc624",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "sechzehn",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 12,
    "question": "16",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc2ed\uc721",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "siebzehn",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 12,
    "question": "17",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc2ed\uce60",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "achtzehn",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 12,
    "question": "18",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc2ed\ud314",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "neunzehn",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 12,
    "question": "19",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc2ed\uad6c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "zwanzig",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 12,
    "question": "20",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc774\uc2ed",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "einundzwanzig",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 12,
    "question": "21",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc774\uc2ed\uc77c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "drei\u00dfig",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 13,
    "question": "30",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc0bc\uc2ed",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "vierzig",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 13,
    "question": "40",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc0ac\uc2ed",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "f\u00fcnfzig",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 13,
    "question": "50",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc624\uc2ed",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "sechzig",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 13,
    "question": "60",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc721\uc2ed",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "siebzig",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 13,
    "question": "70",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uce60\uc2ed",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "achtzig",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 13,
    "question": "80",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ud314\uc2ed",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "neunzig",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 13,
    "question": "90",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uad6c\uc2ed",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "(ein)hundert",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 13,
    "question": "100",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ubc31",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "hunderteins",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 13,
    "question": "101",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ubc31\uc77c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "zweihundert",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 13,
    "question": "200",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc774\ubc31",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "(ein)tausend",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 14,
    "question": "1.000",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ucc9c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "eine Million, =en",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 14,
    "question": "1.000.000",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ubc31\ub9cc",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "eine Milliarde, =en",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 14,
    "question": "1.000.000.000",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ucc9c\ub9cc",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": " ein halb; halb",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 14,
    "question": "01. Feb",
    "difficulty": 1,
    "answer": "2\uc6d41\uc77c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": " ein Viertel; Viertel",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 14,
    "question": "01. Apr",
    "difficulty": 1,
    "answer": "4\uc6d41\uc77c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": " neunzehnhundertneunundneunzig",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 14,
    "question": "1999",
    "difficulty": 1,
    "answer": "1999",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": " zweitausendvierzehn",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 14,
    "question": "2014",
    "difficulty": 1,
    "answer": "2014",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": " heute ist der erste M\u00e4rz/der erste Dritte",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 14,
    "question": "heute ist der 1. M\u00e4rz",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc624\ub298 3\uc6d41\uc77c \uc785\ub2c8\ub2e4",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": " Berlin, zw\u00f6lfter Vierter zweitausendzwei",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 14,
    "question": "Berlin, 12. April 2002",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ubca0\ub97c\ub9b0, 2002\ub144, 4\uc6d4, 12\uc77c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "null Uhr drei",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 14,
    "question": "0.03 Uhr",
    "difficulty": 1,
    "answer": "00\uc2dc3\ubd84",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "sieben Uhr f\u00fcnfzehn",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 15,
    "question": "7.15 Uhr",
    "difficulty": 1,
    "answer": "7\uc2dc15\ubd84",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "dreizehn Uhr siebzehn",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 15,
    "question": "13.17 Uhr",
    "difficulty": 1,
    "answer": "13\uc2dc17\ubd84",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "vierundzwanzig Uhr",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 15,
    "question": "24.00 Uhr",
    "difficulty": 1,
    "answer": "24\uc2dc",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "1 m",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 15,
    "question": "ein Meter",
    "difficulty": 1,
    "answer": "1 m",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "1 cm",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 15,
    "question": "ein Zentimeter",
    "difficulty": 1,
    "answer": "1 cm",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "1,15 m",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 15,
    "question": "ein Meter f\u00fcnfzehn",
    "difficulty": 1,
    "answer": "1,15 m",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "200 km",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 15,
    "question": "zweihundert Kilometer",
    "difficulty": 1,
    "answer": "200 km",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "\u2013 1\u00b0",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 15,
    "question": "minus ein Grad",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\u2013 1\u00b0",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "+ 4\u00b0",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 15,
    "question": "vier Grad",
    "difficulty": 1,
    "answer": "+ 4\u00b0",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "%",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 15,
    "question": "ein Prozent",
    "difficulty": 1,
    "answer": "%",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "1 I",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 16,
    "question": "ein Liter",
    "difficulty": 1,
    "answer": "1 I",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "1 g",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 16,
    "question": "ein Gramm",
    "difficulty": 1,
    "answer": "1 g",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "500 g",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 16,
    "question": "ein Pfund",
    "difficulty": 1,
    "answer": "500 g",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "1 kg",
    "info2": "",
    "date": "2019-01-10 19:50:28.103045",
    "chunk": 16,
    "question": "ein Kilo(gramm)",
    "difficulty": 1,
    "answer": "1 kg",
    "learned": false
  }
]